有冇人覺得「關你撚事」好大殺傷力

聽到會好嬲

關你撚事

我講關你L事又關你L事？

我覺，好憎呢句
當你好重視嘅人對你咁講其實即係話同你關係唔係你諗得咁close

地盤聽到依句當食菜

試過去問個同學做緊啲乜野
佢勁惡咁講關你撚事
明明乜都冇做錯到
佢個語氣咁差係咪做緊啲唔見得光嘅野

事關撚你

之前搭車經過中大見倒中學同學上車
我問佢你讀緊中大呀？
跟住佢dup低頭一路走一路話關你撚事…關你撚事…

利申：city

關我撚事？

噉真係唔關你事
又或者你想人哋點講？

覺唔覺又點呀
關你撚事

我覺得關我撚事會嬲啲
btw 上面係咁講關你撚事嗰班人係咪on9

佢係我個friend咪關我事囉

有冇人覺得又關你撚事咩

"咁你想點?" 大殺傷力d

關你L事，咁你想點？

關唔關你事？

關你撚事咩

多個咩字仲勁D

關你撚事/關唔關你事 你係邊個
即刻 灰撚到落地獄

人地可能讀緊CUCS，比人咁問真係好hurt

關我撚事啊 殺傷力大d

覺

之前第一次聽人講關唔關你事？
嗰下好唔開心

關你家事

同你好煩差唔多 一樣有hard feeling

仲有一句 你咁多事做咩姐

通常聽到都會企左係度唔知點落台

L你老母咩 撚就撚啦屌你老母

佢係我朋....友..咪關我事.......

所以對我講過嘅人以後有野求我
我就會講關我撚事

L乜鳩野
撚就就撚啦
L字型d?

講你都唔明 殺傷力大啲

咁真係關你撚事咩 幾fd都好咩都想你知咩

我覺得
唔好嘈，收聲啦
大殺傷力啲

撚就撚 L乜鳩

閒事莫理

我覺得「關我撚事」賤啲

幻想下你女神同你講：又關你事？

聽到呀邊個真係想沖埋去屌佢老母
d女人最中意

身邊既人會咁講既其實係咩心態

老納:你老母比狗屌關我撚事？

講開 關我撚事 多啲

想關心人無啦啦受叫粗口真係好傷心